En este repositorio se guardaran los scripts del desarrollo del proyecto easy parking del grupo7 o39, tanto archivos de Sql font y back del sistema.

Integrantes:
- Miguel Guevara
- Tatiana Parra
- Oscar LaRotta